[V仔]泰亨驚現票站！！！

有咩禁奇怪(利申:真。泰亨人)

泰亨人可摸幫手影票站相

等陣影

泰亨揮手